睇左IG轉發覺好多後生藍絲

係IG平時咪好多假號帳 留言屌鳩後生仔係暴徒 廢青 破壞香港既
咁我成日好奇比留言心心個啲係咪都假AC
點知次次都發現總有一兩個係真AC 仲要係後生
你地有無發現身邊啲隱藏後生藍絲

有00後支那種中學生
成年既 男就社會不適應中二病毒撚 女就尖酸樣曱甴乸

大把後生藍屍,不過上得連登多黃圍爐令你覺得多同路人啫

拋磚引玉
大把貨但之前無CAP低

身邊朋友港豬就多，冇藍

細佬我圈子窄
身邊真係無後生藍
最多有一兩個不問世事

Btw最近好多好真既ig亂follow人
（icon影唔到樣 冇common fd 名正正常常）

以為奶共有得搵食

連登都大把藍絲啦

又咪應該二三十歲左右

離地就有

無人有貨拋
咁有無人識佢

我識一個 已斷絕來往

無common fd一律唔撚理
有都唔代表你一定識佢

所有港豬fd晨早絕交

曱甴黎架嘛？

後生會藍者多數係既得利益者

eg 老豆老母伴侶係曱甴/ 做保險地產主要係大陸客

+1
認唔到樣
認唔到名
一律大碌竹唪

講真 懷疑係
撚個手起埋啲狗仔狗女出黎

成日都見Owen仔like呢啲留話 見過幾次 尾2個條女就hku 但標中國旗 都無朋友既 cap佢都廢時

有D係中毒中招
即係好似支那game原神咁要交出Twitter Ac 存取授權

你諗下其他支那game 無比人發現會要求你交咩授權

佢ig好似好多伙記喎

原來佢老友特警黎
唔怪得咁fit 好彩佢public acc 比我慢慢j

你老母就大把

藍屍但係又澳洲旗又香港旗
點解冇中國旗

連登仔重係到鬥黃 鬥紅批鬥班口愛國身愛外國果D仆街重好LA

警察都有仔女都有男女朋友

有藍有幾奇

當有3萬警察

每個警察有6個親屬

都18萬藍啦

咁你身邊有無啊
有就放上黎啦屌你老母

我蕭生粉絲點會有
有都一早d左啦

有冇聖嘉勒女書院嘅朋友仔識佢？

Thei?

心態正確
唔好亂add唔識嘅靚仔靚女

呢到有三件

呢樣都真連登都唔少藍絲

後生點會無藍 ?

你諗清楚藍嗰班人 係點上位點生存先啦
佢地嗰種特質 個個年代都有架啦

save hk入面超多，以為fake acc，入去睇，原來真acc，十幾廿歲，其實應該有唔少嘅，只不過冇乜出聲。

我都係其中一個嚟

都唔記得搵香港驚賊page啲follower

CUHK

小心借刀 雖然多數應該都係真

我見到有啲acc可以睇到佢哋畀朋友tag嘅相，都唔少，有啲所有相set公開，可以睇到啲回應，嗰啲應該真嘅。

房屋台都大把藍絲啦

真完全唔會add

好彩身邊全部都係黃

所以你會發現中共呢10年嘅滲透係幾勁
多謝奠母打破疆局
唔係佢大家都唔會醒

整體全港六四比
below 40歲我諗七三
20-40呢個群組可能去到八二

睇到金鐘連登柒樣都唔想痴咁近啦

仲有死黑驚

哇屌塊面三尖八角對眼凸晒出嚟成個葛珮帆咁

v

m

可能我圈子問題
或者係因為藍既/狗都比我block柒曬
身邊真係冇後生藍
頂多港豬

何以見得大把？

講真我都覺得有都唔奇

低調d啦，自己友黎嫁

同黃店合照

Like 留言唔一定係藍wor

我平時都會like個啲留言推佢個留言上去俾多啲人屌

見過有中學生妹好自豪咁同朋友講會說服到佢地變藍絲，順正香港話

現實識一個
佢屋企同民建聯果啲有生意來往
佢自己又垃圾只能夠用爸爸嘅零用錢
唔靠爸爸佢真係垃圾一件
所以唔做藍絲車又無得揸，錢又無得用
我唔介意人藍，但佢話何君堯無辜就頂唔撚順
運動後一個月反左面，同而啲無腦嘅人講得多野都驚影響自己

食富臨炑八

我都識有同事係藍 1994年 所以其實大把後生有藍 只係唔出聲
係朋友就post哂佢哋出嚟啦

贊成，等佢哋唔使咁孤單， 又唔使帶住假面具同黃絲做朋友可以群返去班藍老棺材奶粉紅度，傾下幾時去大灣區買樓同叫雞

有貨仔就放上黎一齊討論啦
全部純文字討論

你係咪痴線助長佢地志氣
你個仆街比我擺上黎咪喊

又係外國撚

我識個海歸藍絲

Thei就唔好寫出黎啦屌

但認真另一方面，好多老既真係銀髮
今日好多有出黎
仲要每次佢地衝到最前唔怕拉

真係喊

Thei完去讀CU master洗底姐

轉發

Cuhk topup?

親屬又未必藍 男女朋友就易影響 變成中立/藍

果班支那狗其實好易昆，講兩野支那好勁就會上哂

圈子 基本上都係黃

屌你老母 放隻咁既嘢上黎

屌畀夠一塊錢依啲支那免費五毛打發佢算啦

無辦法，後生藍屍係咁既樣

之前我玩交友apps 同一條女傾計 佢話佢鍾意咗個男仔原來係做狗

我問佢 如果佢同你表白 你會唔會同佢一齊？

佢好肯定咁話會 仲話完全過到良心個關

聽到呢句 即刻block咗佢 CLS

你要知道好多警察都係好後生
利申：我係PC8964

咁撚藍又咁冇骨氣讀暴大

呢條友follow咗好多絲襪hashtag

有個深藍後生fd 但係會上連登

班港豬就係會like哩啲5毛講既嘢

立法會嘅年輕人投票率不嬲係1/3左右
黃嘅比例應該差唔多

支持follow godblesspolice既藍友!!!

根本就離唔開錢
收成期下一代隨左上一代都係黃 又係有幾多會黃

雨革果排唔黃既俾我del哂
到反送中我都仲見到兩個廿幾歲既深藍
嘈左好多日一個del左我一個俾我del左
後生藍畜其實一定唔小
不過敢出聲屌人既就真係小

除左大陸朋友
警察朋友
冇人係藍

應該唔關錢事嘅 初頭條仔呃佢係做文員 係後尾先踢爆係做狗

女人都係感性動物黎 鍾意一個人起黎就唔理其他野

文員同狗差好撚遠
直情係慌言
咁既男都值得一齊？
女人原來真係咁好呃

真
邊有咁多5毛pr

後生好難唔黃，一陣間比人排斥
班黃絲成日逼人表態

我圈子大
身邊真係得一兩個藍only
一個係做狗
一個係新移民

所以有時真係唔明啲後生藍屍點黎

識親d後生藍都係警渣/覺得支那好偉大嘅

點會畀人排斥
香港有成500萬藍

藍屍係撐警, 唔係愛國

一陣又逼人食垃圾黃店
又貴又難食都要逼住開post讚，明明就唔想食

我地藍友洗乜怕
通街都係藍連鎖

話自己鍾意打console但係又愛國嗰班後生好心死撚咗佢啦
Xbox, switch同ps4有得俾你哋打
都係因為呢度係香港
唔係中國大陸咋柒頭
仲喺度愛國愛國
愛你老母咩

打開IG個個中秋節快樂

比着係我就一定唔撚得囉

垃圾支那畜死全家啦

支持post晒佢地啲ig出嚟 想睇下幾時會見到識既人

好多都港豬
佢地反大陸，但會屌尻啲人暴力抗爭，阻佢地港豬生活

再準確d講
藍絲撐警係因為仇黃 當黃係敵人

又起底

巴打好波

怕死的人比較多

屌依啲大陸人打繁體字扮香港人咋

on9藍絲 食藍店又follow啲藍絲page
不過又會食黃店扮黃

㩒啲圖嚟望吓 藍絲真係有樣睇

推

又thei 又cu 又monash 佢讀緊咩9

73比啦，
好多隱性架，
表面上睇唔到

樓豬有冇進一步fc
我都有留意邊個係蘋果立場like藍屍cm
但係呢堆ac同時like晒其他黃絲cm
所以應該係鳩like cm個陣唔小心like埋藍屍cm
如果個女仔係呢種情況 比你放上黎真係好撚冤枉
好似1999咁 唔知你明唔明

好似呢件肥閪咁（隔離仲有佢條仔同朋友）
專影手足d大頭
有冇人知係咩人

後生點都係黃絲多

有時可能係覺得唔熟，費時太深入。經過舊年，大多數人唔多唔少都有自己判斷。

或者住半山出入都查車或者坐老豆老母車去酒店食嘢嗰啲

LM

身邊識個紅底愛國藍絲 屋企幾有錢
成日扮中立屌示威

facebook一向唔清五毛同pr假ac., ig 自然都一樣
80後打落，我有信心黃佔大多數，爭左深淺程度

我有個舊同學賣保險真係比你講中係藍畜要賺支那客錢